I zz

884fj

I wake

知唔知邊度有麥當勞香芋批

麥當勞

無

而家都無出緊係無-.-

咁邊度有

自己整

要麥當勞嗰隻

23382338 求下佢

失望

求下我

點解kickass2唔聲唔聲上咗

因為佢地想唔聲唔聲嚇你一驚

條女電到瀨咗屎

無睇過

笑到我

呢個叫嘔

佢後面都有條啡色

佢條尾黎

屌你一條屎水瀉落來㗎

都唔洗屌我架

鳩痕

痕咪r

唔想整wujoe

又男又女 嬲

好撚飽

好撚餓

朱古力奶昔🤤

士多啤梨好飲啲

士多啤梨係要新地

新地係要豬古力

唔撚識食

你先係

屌好開心

1999

好開心 但唔想開心
事關一開心完啲唔開心會放大
咁點先唔好開心到？

🤔 呢啲是咪叫樂極生悲

如果一路好___________就唔會有特別
但^^^咁一_______就會覺得^v^v^^^vvv^v^

食咗藥未

嗰個係心電圖

但好忍唔住開心

好得意bb勁想呵護屌

～～～～～～咁呢個係海

≡.≡依個瞓太多眼皮

7.7 而個係我望到你個樣見到嘅野

凸o凸依個係我以後同你講嘅嘢

（・・）你對波

P <我側面圖